淫圖post處理

呢位巴打公然放淫圖post，請連仔盡快剷走呢類post

點解仲未處理

gay test passed

淫圖越嚟越多，請連仔盡快刪post

又一個淫圖post，請連仔盡快處理

樓主GAY